新文宣：如何令梁振英不能在今次事件中得益

事情接近終結隻狼終於出黎抽水，大家要高度提防。
佢未必可以返黎做而成為國際笑柄，但大有可能放一個聽佢話既人做，要小心。